利物浦龍門派膠0:1熱刺。兩度失落冠軍，再一次成為亞軍。

UNBELIVERPOOL!!!!

今次呢個世一龍黎 難d

咁可能沙拿又俾人廢武功話曬都熱刺